sales入 求4G 4人不限速PLAN

是咁的中移動就夠期
本身係家庭PLAN4人的
想轉其他台
要不限速4G
請出招

要真4G